好想出，又唔想屋企人擔心，可以點？

如題

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

用行動令你嘅屋企人信任你

每次都平安回家

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒